水瓶座巴絲同我入黎（35）

post 34:
新年快樂呀咁多位 留下來的都是最好的

傻豬 2都係我

報道

你就傻豬

你返黎啦

好彩你冇攞我2

你傻到

我想架，唔夠你快

無人夠你癲

我正常 你傻

我做緊mon post狗

等睇發癲

你都做埋

佢拎到2仔，點會癲啊

唔做啦，近期得閒番

我怒跑 拖鞋啪啪聲

我喎 梗係

Best joke

我話下個po

你識啲嘢

小心仆街

你真係勁

下個2都係我

我冇 係標咗啲汗咁

多謝少俠讚賞

係咩

d人當你賊仔跑到咁

睇我輕鬆啦

跑到有啲肚痛

你傻

你on9仔

拍拖幾耐?
我睇過算命,話我有女人緣
會半年後拍拖
你信唔信?

其實水瓶social大家有冇難題?
我發現唔識主動講話題
但人地講先我都答到兩句

So?

我驚有人搶我1001

就一年
算命信則有 不信則無啦

雖然好似大部分水瓶都癲癲地咁 多朋友
但都有啲係需要熟後先多嘢講嘅

但兩句後無第三句
我會係熟落勁多嗲嗰啲

我迷信撚黎相士都話我啱去外國發展
呢個拍左9個月

水瓶撚係被動多

so u on9

隨時都有啦

多爹到人地厭我煩

u on9er

所以就跑翻屋

你more on9999er

下次無咁好彩啦

ming ming u on9er than me

下次都係我

mei ng ho gum on9 la

我笑

nei den mei ar, dou wa nei on9 la

我1001了 輕鬆

我終於決定放下瓶子

我的新年願望 我要努力

來生再見

唔靚仔玩撚完

我都係
不過睇星座
有d會好熟

吓？
你啲用字咁特別

你地啲火星文真係

den乜

u made my day

加油呀姐姐 新一年新希望 我之前咁慘都企得返起身

唔一定ga 我ex都唔係靚仔ga

同個仆街來生再見姐 係我就永遠都唔好見 啲垃圾水瓶見黎做乜

怨念深厚

水瓶係孽種無計

我咁啱幾個好朋友好同事都係白羊座

夜晚 再加上 歌
唉
辛苦晒

利申:唔靚仔+被動

咩歌

總會有人上釣

星期六 未天光唔知咩天氣
好撚眼訓 要起身返工 十年無返工加無返早更

今晚約左個水瓶絲食飯
兩個水瓶座一齊會唔會好撚悶呢

鬥被動

local culture 你真係唔識㗎喎

定

你豬到

我好撚眼訓

Lemon

我睇得明小小

nei ng hai heung kong yen meh

lm

我啲社交圈子唔會用呢啲

代表你老了

身邊少MK

咩意思

不過唔知幾時

若然未到 時辰未到

你隻豬

夢ならばどれほどよかったでしょう?

nei ban

wtf

歌詞嚟

你毒L

識日文歌唔等於毒撚

你毒撚！

劉明

你鍾意我咪得

即刻一係ABC 一係正常人
我社交圈子

abc正

純正ABC
我前度就偽ABC

你先傻到

日文歌好聽

姐係mk

不過我算過流年,真係有中過,好邪
唔只中一個月,係幾個月

岩呀,熟左之後講野會好痴線
完全係深山野人咁款

對仔對女我都係,熟左就可以瘋狂自嘲同ON9

好想見識下你會點嗲

水瓶拍得拖應該都拍好耐
可以PLAN定結婚

學緊主動,唔係真係食得屎,睇住個獅子FD係吧同D女都好傾得,好葡萄

無 我拍拖都幾多 但無一個可以過到情人節
今年唔知會唔會又有呢個詛咒，

水瓶被動都有一種魅力 吸引人 因為有神秘感

水瓶係唔鐘意你既你點努力都冇用
佢最多係唔傷害你,但唔代表你有希望

你係mk

佢傷害左我

有冇人聽日黎食野？聽日應該好得閒

你都係mk

我咁純

聽日星期日梗係訓晏d啦

你睇下你d相

6半收皮 聽日黎食應該可以加料

咁早收咩

成日比人話我係黑警

係呀 假期

我見到 笑死

係gym影個story即係有幾條友話我似cid

我學識左用扒爐 可以整野食

明明mk

見到你煎牛扒

明明咁毒

你黎過咩

唔係有女啦咩

ig

我黎左你實認得我啦 我笑點好低 一定指住你黎笑

燒安格斯牛肉 好味

餓了 唔好講

我會扮黑警

今日仲煎左2隻蛋同食左d雞
個油飯都正

唔洗扮 認得你

好撚鍾意食水門雞飯

快d黎幫我買哂佢等我早d收工

係。。。 心痛

他有傷害我，我覺得都幾無品 - 有必要這樣嗎？

點解咁gag

會有售完即止咩

冇野賣味收皮

點解無啦啦咁講你先

會refill架咩唔係咩

第2日囉

屌笑撚死我 究竟係隻husky叫定你叫 啱啱段片

佢叫 我老豆又扮佢叫

屌好搞笑呀佢

人食佢又要食

食咩

杯面

過黎斬隻雞返屋企啦 快快趣趣賣哂d雞收皮

有冇女呀 帶d靚女過黎食啦

好好笑 屋企多隻嘢煩住其實好撚幸福

好有緣同佢 如果冇救佢落黎佢係上面死撚左啦可能

多謝你啊妹妹

無錯只是同個 pk 來生再見

咁下世他可能會變好

哈哈係，就是我

真 on 9

無事，我好正面!

exactly ah diu

男定女?我冇咩火像FD,好似格格不入咁

C打一定正,成日拍拖
我咁耐都係拍得兩次
冇野既,下個月就知

淨係比人話唱歌好聽,同埋唱歌果陣幾正咁
之後就沒有了

下,被綠帽定?點傷害?

睇落佢好似渣男咁,佢點傷害你?

在網上講如果他看到就弊

嗯。。。 出口傷人啦

有次就他生氣不出聲，他潤我 "你忍得好辛苦喎"

他明知道我的心意

聽落好仆街咁,咁樣串你法
最後你散定佢散?
拍左幾耐?仲有冇聯絡?

哈。根本無開始過

我好 on 9

下,即係點?

他不喜歡我啊

SOSAD,未開始咪仲好,起馬唔會再受二次傷害

水瓶係咪同白羊特別容易行得埋 兩個best friend同ex都係白羊

其實水瓶巴係咪都係唔嗲唔吊 同fuck boy feel

係既

好 pk

保持正面 鎖心術 石內卜

Feel 最緊要feel
冇feel 就係

你最尾個句係答案

個樣似啲外國華僑
成鬼日打一大篇英文

點解嘅

新一年 一齊忘記衰人 雖然難

衰人無法變好

但係可能佢而家又繼續呃緊下一個
或者唔係都未定 因為佢肯公開佢地嘅相 但我咩都無

我覺得自己好正
好驚呀而家

我有fd唱歌都好好聽 都係水瓶 呢個po識

返嚟啦。

識我果陣話係安慰我 幫我忘記對上果個喎
之後原來佢係有個4年嘅女朋友 話無曬衝擊想分手
之後同我一齊但係佢無公開過 一直收埋我 ig fb 又唔比add 呃完我感情就叫我唔好阻止佢開始新生活 明明係佢阻止我開始新生活囉好無 識到呢個人害左我一世 仲出言侮辱我 希望佢繼續睇緊呢個po知我比佢害到幾慘

佢係上面比人救落黎架

佢想玩返你囉

白羊係好好好好好好傾嘅人黎

直頭仆乖la

你咁遲先知都悟性幾低

exact7ly

明明係香港人

如何

點解係上面有人養呢d

星期日 天晴 終於可以訓到晏先起身 但比阿媽叫醒左

啱啱醒

做完功課未

未

上面大把人養啦

好黑心 咁大隻狗係北京已經死左

所以佢咪好好彩

好悶 快d搵人黎食飯

啱啱瞓醒，一瞓就已經 2020 年。

睇翻上面 仆街 原來水瓶男個市咁爛

鬼叫你地三分鐘

但係有時又會好貼心 好似俾甜頭咁 係咪覺得我好玩咋

你已經答左

點解土長土長都係外國華僑樣

食左老譚

最好訓到2046 到時我退休了

做咩？以為自己好好仔？

坐係度做緊dj

扮囉

我好好仔

咁得閒

你都唔係垃圾水瓶

屌你老母

唔係咩 鹹蛋超人 只可以係地球三分鍾 之後就飛走

你個叫法暴露年齡
btw啱啱翻工笑咗出嚟

唔係叫咩
奧特曼？
超人力霸王？

就咁叫超人啦 再唔係最多人識嘅迪加

我都笑左 我都唔識

你個八婆！！

我係幾好

笑你見唔見到我笑緊

下唔係掛你是真的跟人家拍拖的吧

我是真的没有開始過的。。。

下你明明有新的拍緊拖

咪咁誇張啦

他有機會的，多做善事補返數

但做錯了的，一定要還，逃不掉、躲不過!

拍拖係要收埋既咩

是的 但係衰人個記憶永遠都係度

愛自己先，就是上策 (很温柔mode)

他們都不掛住我們，我們别掛住他們了

共勉

佢還唔到

是。。

但可以慢慢淡忘的。。。

還得意思是

他會有報應

别人會報給他的，不用我們出手

女呀，咁你同咩星座熟呀？

已經淡忘緊..

唉 希望啦 不過我地無機會再見到

天蠍呀,其他就一般

哈哈! 能看到開心好多是嗎？

不知道你跟他是否有交集，我跟他是同一個朋友圈子裡的

當然現在是很難再出席

不過即使生命再不交集

我相信世界很公平

如果他真的人格或性格有問題

他早晚會碰壁，被他真心愛生机盎的人傷害

如果是惡意傷人，那更是上得山多終遇虎

我同佢係呢個po識嘛 之前我地開左個群組 之後佢離開我之後都主動退左群組 已經無再出現 佢好神秘 咩都唔肯講的

嘩 你中文系架？

點啊

有錯字
- > 被他真心愛上的人傷害

就係呢句我睇唔明

sorry! 下次睇清楚先 send

你地有無見過面拍過拖啊?

梗係有

嗯嗯

好好戀愛 珍惜眼前人

向前看

2020啦 dun look back

bravo!

你呢 你工作點呀 好似無聽過你返邊行

我 paper work 咁啦，悶野黎

你也順利吧？

我未搵到工

啊! 加油啊!

無嚕 無嚕

你就無

搵過第二份啦

多謝會努力

我上升水瓶

自製牛肉蓋飯

職業：黑面神

返乜好

垃圾仔

我屌 突然見到無曬聖誕連豬啦

你有垃圾雙魚
雙魚簡直係污染物

我好鍾意撞雪嗰隻

污染你先

無啦無啦

雙魚係屎係垃圾

又上天台吹風

你都係屎係垃圾啦

husky呢

嗯嗯! 偶爾傷心下都可以
但向前看就有希望!

訓左教了

我係高質偽mk毒撚

病？

心痛休克咁

咁大獲

頭很痛

同屋企人講左先 等佢哋睇住你

唔了 一向唔打攪佢地

呢啲唔係小事件 講比佢哋知又點會係打攪
一陣暈左都冇人知

無事無事 情緒嘢

之前都試過？

大喊完就會變左咁 唉 無嘢 早d訓啦

搞咩咁sad？

2個人相愛原來都要顧及其他野 我本身以為2個人相愛就咩都唔洗理 大曬嘅 唉 世界很難

其實都係睇對方
只要大家肯一齊捱過 就無嘢難到你地

唔係捱唔捱 問題唔係我地到 我地都好好
只係我唔鍾意人地點評論我地 我好在意人地點睇

人地有自己嘅睇法 就算你在意
都唔可以完成控制到人地對你地嘅評論
把口生係人地到 除非你同佢有親
如果唔係 咪當佢廢噏
當事人雙方互相明白對方就可以

我執著係呢度 我男朋友都係同你一樣咁樣講
但係我就係執著係呢一點 我真係好介意人地點睇
點解我咁硬頸

當你發現就算點在意都改變唔到嘅時候
或者你到時會慢慢唔care 而且你另一半都唔介意

生活總係會出現啲小人 小人無處不在
就算佢之後唔講你地 都可能有其他人講
你在意得幾多個？
唔好比啲不必要嘅嘢 影響自己嘅情緒

佢唔介意因為佢好人 我真係好執著呢d嘢
成日因為d小事搞到自己唔開心
你講得啱嘅 不過對於我黎講 面子都好緊要

面子固然係緊要
但最緊要係 無論人地點講
你身邊依然有「佢」係到陪你 咁就已經足夠
你又唔係為左佢哋而活
佢哋講咪由佢哋講
呢個世界 總有人鍾意去批評人地
黎滿足自己嘅賤人

！！！！！！！！！！
講得啱 我唔應該因為小人嘅言語而傷心
我仲有「佢」係我身邊 咁就已經夠
我喊到隻眼好痛 啲賤人都唔會好得去邊
只係而家諗通之後又會輪迴 人地講果陣我又會唔開心過
btw 多謝你呀小猩

只要掉返轉去諗 班賤人講完就算
佢哋可能想睇到你因為佢哋嘅評論而影響情緒
好嘅評論唔介意聽
無謂嘅評論 理得佢咁多

戴住面具真係好辛苦 扮唔到開心 都要扮
d賤人幾時死 我真係好唔鍾意佢地

呢啲賤人 仲有大把
在意得幾多個？
咁在意 最後辛苦嘅咪又係自己

嬲左就上曬佢地當 唉 好失敗

乜都唔好諗啦
好好訓返覺 聽日又係一個新開始

駁唔到人地說話上心就緊 不過就唔好太上腦 影響到自己就輸

我隻眼好痛

盲未？未就ok, 因為喊同捽對眼係可以令對眼大啲
事後用熱水敷就完成

sorlor 廢up左咁我好悶啊嘛

痛到腫 雙眼皮變左四眼皮

星期一 天晴 準備起身去行山

做廢青

青你屎忽青左好耐

走出香港

走出左啦
wh最起碼下年先再去儲下資金

我指係唔好IN local

訓醒又要準備online test

有咩可以in

早晨 訓得好唔好

冇點訓過 走左去溫書

溫成點 快d做la

仲有15分鐘開始test

加油

終於完左
希望合格啦

mc題？

mc+短題目

自己搵啦
不過就長期stay 你應該係唔得

咁多位,我又上水喇

hi

hello啊

今日都去咗行山

based on hk就得 公幹可以

yo

我又瘦左

雙魚係幾月ga

行邊呀

羨慕

三月

一心付出完就期待會有翻丁點回報點知完全唔對等 但又會唔忍心收手 水瓶食屎狗

南朗山行到一個好空曠嘅位望到曬深水灣淺水灣海洋公園鴨脷洲 真係好靚

想大隻d

食屎啦雙魚
全撚部去死

有冇人有揸開車呢度？

養自己都養唔掂 何況養車
不過我都係冇車牌 早兩個月肥左佬

唉想快d考到快d渣 冇車好慘
不過第時架車應該會比人鎖油門

屋企車? 比屋企人拎去改鎖油門?

會然 29歲（A0毒撚）
佢好似成日

雙魚好似係同水瓶最夾嘅人

無回報不突止 仲要受傷

應該到時出多架
唔想同人爭車渣
屋企識人話比架cl9我但驚我亂黎可能會鎖油門唔比我踏咁快

教我
唔想買粉食

嘩 南朗山好靚ga

食屎啦雙魚

唔好再偷食雞

有車牌無車渣

唔食應該會仲瘦

一個月唔夠就散

買架

付出同回報 係唔會有對等

因為雙魚垃撚圾

d雞會fat not 雞波wo

你就買 我光明正大考返黎

考自動牌?

agger 世界好殘酷

我邊part都食 d飯係好入味嘅雞油飯

叫你買架車呀

水瓶座放負都係 根本唔想任何人騷擾

雞油飯咪肥

其實雙魚好好氹

就算真係有回報 都可能係你運氣好
或者其實你已經付出左好多 係情感上 你自我感到安慰

有錢買車無錢買車位比佢住

我越食越輕

咁你又話垃圾

個個都Miss咗我嘅

回報係自己ff出黎 其實受緊傷

認同 唔想比人騷擾
一心情差就出街周圍去

鳩泊咪得

屌你收聲

睇海

抄牌

係

好好氹同垃圾係2回事
金牛就唔同 難氹d但真係好高質

你搞到我想嚟罰下你

又金牛

一齊

做gym一流 食雞食牛食雞油

問大隻啲又冇人理
你話有車牌我驚又冇人理 屌

放村

邊到都會去 隨機揀地方
一時去睇海 一時去行山 入其他區周圍行都有

我想瘦

你覆我emoji

我都唔係住村

自己行山好危險

Ching分享下點氹呀我完全無從入手

平日5-6點/星期六日過黎 我嘅閪面發脾氣指數最低 仲可以幫你地加大d餸

最後你都會搵 因為水瓶性格係咁 你唔想等

預咗一齊
或者我聽日

金牛女真係最好質

冇架啦 肥到變波啦

係 不過單獨去行 次數唔多

其實我打晒千字文，係等緊一個啱嘅timing sd出去

禾驚

不過唔係我咁住村都要租車位

你自己？

你收聲

嘉頓山就得

係邊到架?
等我又搵日去試試

屌咁似我

你唔會偷食？

你食我d屎

你放屋都得la

一齊去？你搭601

佢話到明偷食啦

嘉頓山 超級公廁
3年前上過去一次 當時已經好多人知道呢個地方
上去一大堆龍友+情侶

雙魚其實可以好正面進攻
放負咪係咪氹佢開心引佢笑
讚下佢聊下佢
佢地好受曖昧
又唔似天蠍咁唔受chur

都係唔好了
帶埋你 你指鳩住佢笑會即刻認到
即刻加餸

601 去到?

太簡單啦因為

聞都不了啦 你傻到

肥婆學跳舞boomboom boomboom

天蠍女係賤精 臭雞

偷食正仆街

光明正大食
員工都係人都會餓

我會係佢面前同佢講 喂龍甲瘦

@樓豬 條友唔係人咁品

日頭 601p

唔得呀 四周起哂屋入唔到 細個果時就得

不了你個頭

我驚到自己諗完一大輪之後無sd到，過多一排人哋真係鍾意咗第二個之後，又呢埋係間房到喊同埋飲酒

你收皮

即係係邊?

屌佢老母

黃到金 雞飯之鬼喎

仲有husky

岩岩又比人當水泡
話比d時間佢 進入唔到新一段關係
咁果日又拖我比我錫

佢話放負個原因係因為我，但我真係唔知自己做錯啲咩

駁唔到

sd啦 係時候 sd完佢睇完一了百了

過黎食多幾餐雞就瘦架啦

你mk到

信我 你會講唔出口 然後喺度鳩笑
點餐都點唔到

你都講左出黎啦
過多一排人哋真係鍾意咗第二個之後，又呢埋係間房到喊同埋飲酒
咁既然你準備好 就同佢講啦

講真 冇車真係帶唔到佢出街玩

你請

你食我食

你傻 我會講架

你有冇問點解

唔係乖仔嚟

好想玩

我請你食

鋪名?

再見啦on9

佢睇完唔覆嘅話我又有排灰，人做水瓶我做水瓶，點解我要咁重情

水門雞

成日含住一大淡牛肉飯幫客落單

我同你一樣 你唔需要擔心得你一個係咁

諗到個畫面

幫我拍低

佢講左啲九唔搭八嘅原因，姐係連小朋友都唔會信嘅原因

我請翻你食

又記得岩岩識佢成日meet佢塊面
又話太快
又話唔想因為佢搞到我唔開心
唉等陣囉
等唔到就算
有個金牛女好靚 想追佢但應該好難

對方就係雙魚座？

藉口啦你唔知咩

hihi

mk仔行為

有冇試過噴到人一面飯

揚左d 最多幫你upgrade同請你飲野

我有

我買最平果個啦咁

好似冇左2次回覆睇

笑到我手震

有車先車佢出黎

無計我犯賤，加上我好辛苦先追到佢，死因不明我好唔甘心

你先傻

你別

拉出來

水瓶係犯賤左d

算啦 佢肯作借口已經當自己比左面你

你一定啦海膽

係我永遠都睇唔透嘅天蠍

邊忽mk🙄

屌你你海膽

忽忽

有我比人屌死

買雞飯炒d牛比你 加牛賣好撚貴架

天蠍女鍾意引人 小弟天蠍仔就唔係好明

行撚死我呀落元朗

我個樣咁毒

小姐 依度香港嚟

呢個係第2個天蠍
佢就同一齊左4年條仔散冇耐
我唔知係咪佢都唔知自己想點
話唔想對我唔公平
因為依加比唔到愛情我

諗多兩諗已經有啲想del左篇文

利申 白羊

下個更可愛 搵金牛女啦

金牛我試過，搞唔掂，sofar雙子同天秤係最夾，射手都ok

點搞唔掂法？d固執脾氣？

金牛我覺得係要夠強勢先食得住 係硬頸 但對你嘅愛都好硬頸 好多地方都好可愛 （回望返）
如果之前佢以經唔想彩你 你比d空間佢 遲下再搵佢會好d

D人話白羊同獅子夾
但我同d獅子女好似有仇咁

獅子座有佢講冇你講

唔會理你感受架

我以為得雞

你引me

我去yl咪得

有雞 牛 肉碎 蛋 豬扒

死黑警

你呢

無可能 你唔會捨得

我行去yl行撚到我仆街

我要雞牛

咁我寧願係mk

咩姐 你唔係yl咩

黑mk

你海膽過我

過黎食

你癲倒是非黑白

村呀都有d距離

@我蠢囉

踩單車

你癲到用錯字

你入黎行山果時先啦

我邊有

你係

黎緊又去打麻雀

就黎比人裝修個人

我發現我全家都唔識打

返屋企小心d

你地d圍村人唔係得閒就打架啦咩 竟然唔識

我最危險

真

因為成家都冇賭運 所以成家都唔識 冇人教

小兒麻痹泰拳模式

利申想食

顛倒

其實幾好 麻雀會上癮

笑撚死我 快d耍

好正 我都想去

你癲影響me

你 成日起雀癮

你十三幺隱

幾時又路過

賴小姐

cwb之後 我要攞嘢

你賴生

差兩隻都唔做？傻咗咩

槓左

禾都冇賴

你賴屎

但真係小左樣娛樂

我識架

過年過節唔玩？

我會笑撚死

今個星期應該放星期五，星期六日7點收皮

你冇睇過我story po咩

你乜都賴

你肯搵ft未

幾時po ge

so

半職自由生活
有車渣先搵

好似ig po都有

so sad 半職係自由 不過cv唔知點寫

我睇下先

當ft寫

齊齊賴

雞飯有咩好寫

我賴u

無囉 唯一一段片係你偶像

飲食 水吧？

cls 你以後入返飲食業cv都唔洗寫

Ig post wor
碌落d

其實如果一世係咁都幾好

碌曬啦

好煩 搵工真係好麻煩

又諗起金牛女
好想返去2015好好錫佢..

相黎 金先金毛時期

一齊做垃圾

以為片

我唔想

影唔po 全部都係比人打到仆街

想隱居

渣ga

我都好想 咩都唔想做 好攰

因為大隻 比人壓磅打

冇金牛女隱黎都冇意思

你大隻定佢地

垃圾

我果時又肥又大份又大力

想下一個都係金牛女

死肥仔

想錯你個心呀

肥仔有肌肉架咩

有冇女介紹黎呀 好寂寞

你有雞肉

啱啱有個fd美國返黎 介紹比你？

星期二 天晴 返夜呀仆街 夜一夜先收工而家想柯屎

靚女？

小心呀 我有腹肌架

見到咪知

我一拳打死你啦

我都覺尋日天氣好好 啲風好舒服 不過有少少曬

不過真係好遠 可以望到op

要靚女
最好金牛女

保證比你重

我d腹肌壓死你

咁撚大獲 我都70kg

同我個fd比下 睇下佢壓你定你壓佢

佢應該8字頭 我初步估計

..唔要

謀殺案

點解姐

好正ga

走肥唔該

佢大石宅死蟹

撞撚死我

我平時打波都已經唔夠d肥佬撞

一齊死

佢真係打籃球

成座山咁？

係呀

想要魔鬼身材

Google搵下

銀行夠多錢啦

關咩事

想要個金牛女做女朋友呀呀呀

但係有天使嘅面孔

仲要有金牛女性格

佢只會貪你d錢

我果時仲窮過佢

你住好遠？

你真係

佢救濟你咩

去op有段距離架都

點呀

如果係異地
Bye bye

冇呀 但果時真係好窮

呢個咩都死啦

點解 無零用？

佢人在杜拜
依家日日都隧道擴闊工程

唔夠零用

邊個

金牛女
你最鍾意嘅星座

佢又準備扮食花生

白羊金牛係最好

係啊係啊
實係啦

我就真係食花生

睇下幾開心

做乜撚野

玩你

好開心架

我知係唔捨得 要狠狠跌落地重傷依然掙扎

你好唔開心

準備又生日啦

開心架 以後係香港唔駛見到佢

咁似我 我之前都係講電話開始

你又咁得閒入黎

花生味濃

miss u 嘛 咁耐冇上水

收皮我淨係記得有會然話你係on9仔

係咁㗎啦 呢個世界 無得救

y 你咁過份成日咁講我
然後問你邊個你又唔答

唔係我講你係有人

y成日都有人咁講我
明明我就係好低調既人
on99咁笑住過咪幾好
好過d人裝起一副偽君子既咀面

你做咩咁似我我都係每人近生日就會單身

你還有我

我欣賞你份傻勁 令我覺得你真係有d on9

還有這個on9

你幾時生日

又有乜所謂 我為何必須扭曲本性做我
想做就會去做 覺得岩咪go 覺得錯咪唔好去
所以我成日都做錯野 諗得唔夠周詳
我番工成日都係咁 仲未電死算執到

人地話完我你就照單全收

我果份心意你就完全唔理

而家撈緊乜好想返工 無工啱返

你真係on9得有d過分

物管 不過好快會轉

好快到

9-6 無得收6

講下笑就比人話on9
睇黎我唔可以入呢個post

講笑姐 唔講邊有得笑

邊個話 六點就應該準時收啦

係咩 可能你個盤無乜人投訴

由於我大佬太on9 所以我辭職了
不過係呢行做左幾年 係可以準時走既
同埋我果個盤係數一數二出名既盤 點會冇人投訴

btw 同行？？

我都出左事

sosad

鐵飯碗做咩要走 而家個價係咪都15左右

以前有接觸過 新仔要ot就無do

好撚癲....今年125年初一黎 開心d同屋企人飲下茶啦

諗唔到送咩禮物

如果你話apo／aeo？？ 唔止呢個價
如果你話ato 最低見過16 但我舊時邊比得起20 up

rip 新年第一日無左....

之後都係返呢行？

你果個大盤定散盤多先

我做過兩個盤 兩個盤都唔洗ot架啵

唔會啦 我會轉行

明ge 要快d起身啦 時間唔等人

果陣係新盤 而家唔知啦 而家可能人工會高d掛

點解 轉做咩

所以真係好睇公司同埋果個盤d人點做野

果陣佢地個office係我隔離 我成日都見到佢地ot 可能全部都係新仔 加埋新盤未適應？

轉番我讀書果陣想入既公司囉 物管呢一行 學野唔多 做野唔多 麻煩野好多 好多不可能完成既任務 同埋最緊要係 呢一行幾時入都得

幾耐？我果陣識完到分開都係5個月左右 但係一世痛苦

你果陣讀咩
投訴多真係好辛苦每日d客就淨係識打黎戶呢度爛左 果度漏水聽到都煩 媽啊

咁你幾好彩啦

佢食屎啦

好嬲咁

水瓶絲
水瓶女係咪同雙魚/射手女八字不合？

小薯真係唔好出太多聲

on9 佢呢啲熱愛工作嘅人

都幾 垃圾

有巴打比雙魚飛左

當你知道佢係咩人你就唔會出聲 佢話乜就乜 唔係中產 佢直頭係上流人士 入停車場睇車展咁

所以咪辭職 同佢唔撚夾

呢啲人都會投訴不過呢啲人好撚麻煩 都估到會

我之前以為你仲讀緊書

佢地好多原則架 投訴到我地員工都唔敢搭果一座既lift

一直都半工讀緊

不了 我都係唔想對客

pt degree？

野雞咋

仲有好多既 不過我大佬真心on9 同佢嘈過一兩次就唔想再跟佢
佢係令人有扯火既衝動

好理唔理 理我部電腦熄唔熄 然後問問下冇啦啦仲問我屋企熄唔熄電腦

最後我火都黎埋 屌鳩佢

有張cert就得la

我覺得我係零雙魚同射手女friend
前者太公主後者太濫

呢個大佬似傻仔

都差唔多完 星期五考試

射手唔係跳脫咩

之後可以舒服d

我屌佢啦 咁叫人熄機咪話對上有人睇到唔鐘意咪得
然後又乜又柒又問人屋企點做點做 又問番我電費係唔係我比果d
講極都唔係重點 我都唔認為我要熄機
後尾到有一下 我話咁樣熄mon咪得
佢冇啦啦係咁重覆問我 係唔係叫佢係放工後熄我果個mon

最後我發火屌鳩佢 佢驚左下走左

2月要交project 啊
依加4136咋

笑撚死我 多謝你提供呢個故事 佢係咪阿伯黎

我果陣6000字好似係

我唔洗do

佢地太無聊 陪下佢地玩啦

點解

唔洗讀書

錢可以買到既野

論跳脫水瓶跳好多

hd畢業？

d電腦擺係出面咩

垃圾功課呢啲我係唔會信任人

咁又係

office

點比客見到

我想知邊個會埋單

你要自己整一舊野都要兩千幾 但成份功課做埋出黎都係萬幾 你會寧願比萬幾整出黎

自出自入既office

希望唔會係你

我唔會冒呢啲險

咁on9

不了

你只係張贖罪劵 無實際意義同用途

咁黑仔

明明我係大獎黎

唔好咁得唔得
你幸運地遇到我地架

你已經算好

同路人
I know that feel bro

我幸運地自爆都冇事

你笑撚死我 d人話你暗戀條女 條女唔so你 你先要擺佢上連登

條女本身都唔理佢
咁都係搵食啫
屌你老味我睇到佢屌鳩手足自私我真係忍唔到
大陸賤種

至於個抽獎 好多人都有抽

咩抽獎？

你ig

是但啦 人係貪心

想抽金牛女

抽隻金牛差唔多

唉 幾時先有女

husky咪女

想有個人可以好似以前金牛女咁

水瓶座同巨蟹係咪好夾?

ff完未

唔夾

果時到底行咩運

就黎過年轉運la

我都想

你幾歲話 我唔記得左

人狗情未了

人來人往

帽咁 好可愛ga

星期三 天晴 熱到著裙

之前讀咩科

Rehab

今日洗唔洗整雞

要呀

呢類狗 拆家三寶
體力過盛

買多d公仔比佢就唔拆家

你睇我好 我睇你好

金牛女

人地大把人氹

講錯野話唔信水瓶絲係唔係死罪
認左死狗都無用

6點前黎 平日

算啦 係岩嘅點chur都係sweet

嚟唔到幫襯

今日又去左海濱hea左一個晏就

而家係海濱

有前途

應該唔會掛

係 不過佢地大話多

點拆好

水瓶絲真係好難相處

無 主要睇佢本身心情

人地基因係咁 工作犬黎

竟然
不過我走左lu

好小氣架

唔想做

好大問題咩
冇佢信駛死咩

今日廚房整左咖哩牛筋腩

lam晒唎

係我話唔信佢

工作犬姐係無時停？

你邊個先

佢無覆我了

口水仔返黎la

走去做賣雞

好想食

人人都是小氣鬼

我又流足3晚口水

點算好？
我應該唔煩佢幾日先

要多啲時間陪佢玩

你地5半過黎我比d你地

爽呀

流曬味

咪係 佢咁爹人

幾時 搵日去囉

今晚應該都會流

用個碗裝住

咁就要睇你地交情幾深啦
唔係個個都經得起冷靜期

個碗會穿

咩邊個？

尿兜呢

邊個海濱

唔深
可以講都講了
唯有睇佢嬲到幾時
定同佢解釋清楚
因為同佢普通朋友關係驚做多了

狗個啲太熱情
貓好啲

對對對！！！！！！！！！有貓的人

觀塘

香港有邊日係唔塞車

青馬大橋出汀九橋方向
朝早

停左係度半個鐘唔郁

係有嘅 不過朝早

得今日岩咁有咖哩咋

你ga？

搞錯呀

Fd 嘅
佢呢隻白色腳仔 好得意

有貓揮手區

自己養隻

你識d嘢

你學剷屎未

你鏟咪得 關我咩事

掉你

咁講清楚就算啦, 唔使搞太多

掉咩

貓屎

睇下點

bye

你地唔好彩
同事咁岩整比我地食

我啱啱見到有安格斯牛賣嘅

燒牛

但冇咖哩牛筋腩

我比$45買基本雞 然後你比嘢飲同雞脾燒牛豬我

燒牛就易 野飲睇情況

豬扒都要 無嘢飲點得

蛋同牛易d

豬點解唔得

要等 易比人發現

天晴？ 陰天喎

香茅豬扒

好囉 等車等左好耐 瘋狂吹風

煎扒好煩

好好味

牛好食d

不能同意更多

冇豬了

why ah

賣哂

星期五 天晴 好撚眼訓之終於要返工

放假

聽日都要返

我六日都返

Yo 方丈同你say hi

hello

見到你放狗了

自認方丈

Ig?

係呀 肥婆

星期六 天晴要上班班

結果都係仲唔甘心聽日再打俾佢，我唔信追你唔到

可摸以比我hea多陣

冇消息就冇消息啦

無你屎忽

都唔明有咩好做
身邊識得嘅都要去

星期一返到星期七 多勞多得

免費旅行

fat fat la 請食

星期日 天晴 起身唔知去邊好

免費？
你仲有精神先再講啦
依家啲後生真係

無試過點知唔得

開始返全日

幾時返

聽日

好忙

諗緊搵咩工返好

忙溝女？

準備係酒店瞓覺啦

好多野好煩

買條褲 左撲右撲 撲到出晒汗 我真係屌出聲

學車啦聽日

仲未開sem 好悶

20號開sem 大吉

唉我都唔知 又一年了

sad有無好介紹

快d請我啦⋯⋯

人老左就一定多d

乖

李健？

月中開了

訓到wing？

上堂？

瞓太多會㗎

我每日起身都會打黑痴

你豬囉

你瞓耐過我喎

假㗎睡神

你1點半醒

我日日不省人事

你豬到...

點apply 咩post

幾錢

呢個好似係繁忙時間返工

好慘ga一次打幾個

連續